對付呢d惡人，就係要打到佢驚，打到佢怕

見一次打一次，打到佢地唔夠膽再出來，大家話係唔係

下次最少放低一隻手一隻腳